《花木蘭》轉戰Disney+ 每次收看收費29.99美元

受新冠肺炎衝擊3度「退檔」的真人版電影《花木蘭》，決定不再苦等進軍大銀幕，而轉戰小螢幕，9月4日（美國時間）將在美國「Disney+」頻道收費播映。這也是新冠肺炎大爆發以來，第1部「退檔」先「退」到電視播出的好萊塢大片。

迪士尼無預警宣布《花木蘭》將於美國時間9月4日在「Disney+」頻道以收費方式播映，每次收看收費29.99美元，未來是否會再在戲院大銀幕公映？目前未定。
據說由劉亦菲、鞏俐、李連杰、甄子丹等華裔大明星合演，紐西蘭女導演妮姬卡羅執導的真人版《花木蘭》，耗資2億美元拍攝！
原定3月27日在美公映，但碰上新冠肺炎全球大爆發，多國戲院停業，因此先延後到7月23日；但疫情並未「退燒」，又延到8月21日；怎知疫情仍未好轉，反而有「反撲」跡象，因此3度延期；如今乾脆決定先上小螢幕播映，迪士尼認為：這樣可以滿足粉絲的期待。

佢俾返30蚊我都唔L睇啦屌

奶共美國人
而家仲敢上

一擺上網即刻通街seed 啦

btw香港無Disney+ 應該會上戲院

30美元睇一次
唔係洗黑錢造數就係知呢套嘢唔會收得所以淨係賺一小撮人

我有Disney+啊
但係講真完全冇興趣
就算嗰隻支那雞冇表態奶共都係咁話

蝕撚硬

美國會員？
你無興趣但係世界多蠢人嘛，tiktok都大把人玩
Disney+ 好多家庭用戶或者真係會俾錢，可以幫補下套戲嘅成本嘅

古代中國阿嬸英文仲好過我

咁咪仲貴過戲院買張飛睇

屌你仲貴過睇imax，咁票房一定仆硬街抵撚死啦

但係30美金睇一次
我揀啱日子出去睇戲都係$5一張戲飛
要幾戇鳩先會俾錢

以美國嚟講一家四口計嘅又真係唔算貴喎

睇你老母咩，垃圾演員，垃圾劇情

呢套野本黎預算2億
係迪士尼想食中國人條水,
想學之前有一兩套垃圾電影因為用亞裔拍所以政治正確收得咁
而家無得上, 食少好多錢, 中國條水已經無
美國啲華人同亞裔唔知有幾多有Disney+
加上美中關係, 條女又因為護旗比人杯葛, 隨時蝕
得返啲白左又有Disney+去睇

其實依套野 大陸人有冇得睇

港紙都要考慮下
美元

個閪鑲鑽？ 睇一次30美金？

30蚊美金 美國水魚特別多

200幾港紙睇一次 on9

免費都唔會睇

迪迪尼你食屎啦

240$

Credit: Averageguy

美國人唔儲錢 就係買咁多無謂野

中国人俾錢喇喂！

1億中国人俾30us=30億us
過埋avg4

今日Disney+上
聽日就全個大陸都睇到啦。。。。係youku, bilibili 度

呢個掃把星真係去到邊衰到邊 想拍電影做國際巨星但啲戲無一套收得 連唯一諗住拍到迪士尼嘅大碼頭都搞成咁以後仲邊有人敢搵佢

問下呢堆小丑叫中国人支持左未

雖然重倉迪士尼，不過都唔會撐

係姓劉條八婆衰姐, 咁又唔好燒埋原裝動畫

Disney + 唔會入到中國， 戲院無了期， 最多同騰訊合作放上佢地度賣， 定價貴過rmb 10 都唔會有人睇

imdb 要人

亂講，我地有社會主義優勢盜版

我睇啲外國報導講，Disney計好晒條數
佢睇準咗大陸戲院重開冇耐，現時未有大戲上，冇競爭下花木蘭一定大收
美國有個文化係啲戲一定要喺本土上咗先，先至worldwide premier，所以佢寧願咁嘅方法上咗先，然後急推去大陸市場

俾2舊幾水睇垃圾 傻的嗎

Diu 乜佢仲有喺度獻世
成世人都做小丑 🤡

開住收disney 錢幾好呀

29.99美金？

之前劉亦菲自稱亞裔 強國人話要杯佢

加上佢咁戲屎最近幾年無套收得

30夠俾4個月錢
大撚把嘢睇點解要睇支那戲

俾link大家得閒入去投票say no

原版動畫係細個學英文既童年回憶，條八婆可以收皮

Black is king
個名噁心度

佢比我？

除左投票仲要覆下啲戇鳩
冇乜人圍繞boycott mulan

狗也不屌

30蚊美金...

Cut哂歌舞場面
班鬼佬都已經唔係好鐘意

問題係 Disney Plus 上咗先
第二日中國就已經有4K免費收看

就算要睇，我都只會睇由中國網站提供既侵權盜版

迪士尼唔係無辜的

幾好睇

上得平台已經蝕到入肉 呢方面你唔使同佢擔心

我諗亞裔好少人有disney+
disney係外國人由細睇到大既channel
係童年回憶
中國人都唔係睇disney大
點會嘥錢去買

個老豆有冇再搵人補拍
到時候代父從軍個老豆鏡頭都冇個

主打家庭客啦

木須

On99咁撚貴

下 平時比錢入戲院睇都係13,14美金
我A-list每個月入AMC任睇12套電影先25美金
online每次睇要30美金搵鬼睇
好開心 因為咁樣更加冇人睇
迪士尼好波

睇一次? 如果中間睇睇下網絡斷左線係咪又要俾多兩舊

係 好多仲話知道冇木須唔想睇

支那好快幫佢變免費

倒貼都唔睇

我想嘔呀屌.jpg

咁巴閉 兩舊水睇一次

佢擺得去串流平台 證明頭一個星期就有seed
而Disney+唔係每區都有 咁大家就會down嚟睇
而票房就會大減

盜版一定有得睇

咪課金比Disney 啦
本身呢個閪公司就係偽善
何況咁撚奶共

咪課比Disney 呢間閪公司啦

最好笑佢地仲未夠膽係中国搞Disney +
一定大把盜版 冇錢賺仲蝕多咗

根本一開始個project就係錯
改到食唔到本身迪士尼fans條水
佢地鍾意既迪士尼電影唔係改到咁l樣
再加埋liu
我諗除咗中國人都唔會有人課金（盲粉另計）
但中國人又會網上搵seed
冇啦冇啦
利申：迪士尼粉絲鍾意原本動畫但好憎呢套戲
同埋好憎近年翻炒真人電影冇原創 +政治正確

為咗睇套音樂劇先買一個月咋
唔通好似啲支那人咁睇老翻